(睇完先屌) 民陣取消三罷集會不無道理

首先，聽日一定要出黎，比大家知道我地要求個四樣野。
雖然撤同暫緩係兩回事，但依家強烈要求撤例，條柒婆真係睬你老母，而我地根本咩都做唔到(如果有人諗到請提出)。無可否認佢暫緩已經令好多傻仔收貨，如果行動擾民就會改變風向。加上佢唔開會根本無野好衝，再衝根本少好多人支持。
我係柒婆就更加想你地衝，一陣叫班狗特登比人衝下，扮到狗隻生命受威脅，之後就大把野比cctvb放，合理化班狗濫權，到時只會有反效果。
就算衝到入會議室，到時佢地只要傾翻正常野，我地就會變做阻住地球轉geh人。
而一般罷課罷工集會，佢都係睬你老母，影響唔到中央或者政府，亦都唔持久。
依架最重要就係放大班黑警做過geh野，各區放影片比人睇狗咬人係好開始，同時採取行動制裁(唔係一般市民做)。
同時要幫助受害者及其家人，同埋依個時候要保持健康準備長期戰(仆街政權真係會逼死人...rip, 受傷geh都早日康復。)
岩岩先知有人犧牲，依家我都唔知我分析得岩唔岩...

push

BTW聽日大家行經太古廣場，一齊做d野黎紀念義士
我地唔會忘記你對香港geh付出

但佢有可能在議會動員建制打閃電戰, 二三讀一日通過! 咁所以最穩陣係同佢鬥到七月立會放暑假唔開會

有無idea可以點鬥

Le d係社團人仕開片慣用技量, 唔夠打就跪低認契弟, 轉頭call齊人馬覆桌收屍!

如果想屌我不妨留言屌我，我想聽多de意見

學法國佬，每個星期日keep住有少少遊行示威，好快到立會放暑假

到立會放暑假就可以收皮？

因為暑假後議程要重新排個, 又搞一大輪
你可以google下

推一推